scmp：出現第三間支國銀行要接管

你知得太多了

連登巴絲一齊Cash Out !
唱美金收乾「中支」銀行水塘！

支那救唔到好多間
d中小型銀行好多都亂咁黎

陸續有嚟

一定唔會支爆嘅

活期做到 5厘都知佢地亂咁嚟

全撚部都虧空曬盤數 季未嗰時先問企業借返黎 死係遲早嘅事

活期5厘，真?

如果真，我覺得係銀行根本係冇流動資金先要咁做......存款唔知拎唔拎得返

開頭會食
中期就用公安 + 武警
後期出解放軍

接下一間接下又一間
香港果班銀行借比大陸D錢
都危危地

拎唔返，咪俾張債券你囉
債券到期還唔到咪債轉股囉

到底HSBC借咗幾多出去

頭型銀行破產，還唔到比中型銀行，之後到中型銀行爆，之後就。。。。。

好快就好似雷曼咁間間call loan

支爆不遠了

摸美金 保平安

下星期立即將支那銀行股清倉吧⋯⋯

d未爆撚去晒邊

有冇人知呢個銀行國內排第幾大？

12間全國性股份制商業銀行之一

不過新聞話係咩戰略性入股

搵到d中國經濟評論:

恆豐銀行的核心問題是資本金不足。和包商銀行錦州銀行一樣，恆豐銀行也曾經出現激進業務擴張和內部人控制問題，發生了兩任董事長內鬥的惡劣事件。不同的是2017年底山東省及時出手，派出工作組成立臨時黨委入住恆豐銀行，隨後按照公司治理架構組建了新的管理團隊，逐漸改變了經營管理混亂狀況，各項業務步入正軌。與錦州銀行不同，恆豐銀行持續償付到期債務，沒有發生流動性風險，但近兩年也沒有正常發布年報。注資入股的核心是解決銀行資本金不足問題。

似係驚call loan會儕提